【又拎第一】香港取代上海，成全球最昂貴城市！

瑞士私人銀行發表報告：

香港成為最昂貴城市，
上海及東京分別跌至第2及3位，
孟買則最便宜。

香港在房地產、商務艙機票、律師費等排名均位居前列

新年3大任務：119大遊行，年廿八和手足團年，各區和你宵，幫手share 比親戚朋友一齊過黃色新年啦

上海點會第二，計購買力平價？

好野又唔見香港拎第一，呢d就超英趕美過埋強國